賤種blackpink

出新歌未呀屌你老母

我屌撚哂全隊老母